[洗米仔app] 因為一次貪小便宜 我被人偷左成萬蚊

先咁的 之前6月因為好多報紙報洗米仔個拍賣app oction 所以下載左黎試

（屌我啦 我都知呢D app十賭九騙 ）

後來見佢送credit 所以我再下載個app 我一個credit都冇買 不過竟然畀我bid中左 所以就留左付款資料入面

琴日通頂 然後今天晏就我一訓醒就發現有三個短訊 話我碌左三次3888畀洗米仔 我咁大個人 從來冇幾分鐘碌過咁大筆錢 好彩之後發現係扣左7776

我用facebook入一入個app睇 原來個賊買左1萬credit 我即刻打電話cut卡 然後報警 之後我入個app 發現個賊bid哂所有apple產品

我諗緊點解會被盜 因為無耐之前唔見過電話 不過冇可能依家先偷 原來依家可以用電話登入

我一直都用facebook登入嘅 之前佢叫我認證電話 我用左virtual number 之前係冇得用電話登入嘅 所以我以為冇咩野

咁我去搵oction 電話 點知佢係冇電話的 facebook又問過 我只可以等佢係app度覆

個時所有拍賣都未開始 我諗住只要佢取消哂D拍賣 之後退款都易D 點知佢話唔得 大大聲串我話"呢D野你應該報警同銀行！"

大佬我報左喇 人地叫我最好同你取消交易呀 咁我話我被人盜用信用卡 買credit 唔見左個電話 佢9唔搭8話我可以係app刪除信用卡資料

佢竟然話要電話號碼確認 簡直好似鬼打牆 我同佢講電話已經冇用 咁點確認 佢又覆一定要電話號碼

我話係我卡主 而且用戶資料入面有另一個電話號碼 所以可唔可以用呢D資料呢? 佢話唔得

大佬我係卡主 被人盜用呀 用戶資料張卡係我嫁 入面個電話都係我嫁！ 我話我唯有搵報紙處理 佢竟然答"好呀！"

我已經冇哂辦法，係佢覆緊嘅途中，我眼白白睇住D credit已經被人用哂，我諗佢一定會用呢個做藉口唔退畀我。

另外，我個D被人盜用信用卡嘅credit 竟然一樣野都中唔到，舉個例，其中一部因為我被盜Dcredit,竟然bid到超過萬幾credit，而個賊用4000個，竟然輸畀2000個。

重點係我後來搵返個virtual number acc, 琴日夜晚同今日根本冇人用電話簡訊登入過。

我真係唔明點解有人會盜用oction呢種acc...我好懷疑呢D係一個陰謀。

依家我真係好灰 我只係個貪小便宜嘅學生 一萬蚊我根本冇可能還到 真係唔知點做

On9冇藥醫
世界上邊有咁多著數野
有都未輪到你

好慘

問題係我已經唔諗住買credit 點知都中伏

冇客服電話 mk仔網上客服 盜用又乜都唔理

洗你米

多謝

後來見佢送credit 所以我再下載個app 我一個credit都冇買 不過竟然畀我bid中左 所以就留左付款資料入面

有乜可能有卡主資料都唔係卡主

我用左幾個鐘同佢理論

佢乜都唔驚 叫我去做 好似黑社會咁

人地有名你叫都中個頭埋去

自己google下佢兩父子撈咩

報警囉,同佢講經有撚用咩

快啲去報警先啦

真係報左 叫佢hold住被盜 竟然話唔得

而佢就係用我D被盜credit賺錢

直接報警+同銀行講

銀行唔理就報金管局 話懷疑自己個户口俾洗米仔同銀行夾埋洗黑錢 金管局最鐘意開file查黑錢ga la

到時銀行仲慌L過你

撈偏古惑仔家族

我真係好懷疑係夾埋 正常個賊點會咁落bid
偷左我acc唔通bid到可以拎到件貨咩

推

金管局

姐係個有人用你跌左個部電話透過你存落既付款方式去買Apps裡面既積分？

重要我上次bid左500蚊 手續費百幾蚊

為左幾百蚊冇左成萬

幫你推推

同蘋果講,東方都得 呢排狙擊緊澳門

依啲一定要搞大佢架啦

報蘋果，唱衰佢，同銀行講，邊個搵得都講

搞到大佢

報警囉

客服咁撚串，不愧係XXX

樓主一早報咗喇
你真係冇改錯名

同銀行講cut咗卡先 如果唔係本人碌 銀行會要你填張form 會將果筆錢還返比你

之後你再去報警 呢d人唔可以姑息

[size=6]我真係好蠢

個app唔係經apple store畀錢

又冇verified by visa(我有申請）

唔死都冇用

［/size=6]

我真係好蠢

個app唔係經apple store畀錢

又冇verified by visa(我有申請）

唔死都冇用

係

個app好古惑

盗用嘅分分鐘係間公司

樓主搞大佢揾蘋果傾傾佢啦
樓主唔搞就機會都無

睇得連登post多
feel到樓主最後都係講完就算, 還錢龜縮

你同佢地鬥，照下鏡先啦！

放心 佢咁串 我一定會報蘋果

正常客服你話俾人盜用佢應該仲緊張過你
依個唔肯處理不突止仲要好串好似故意刁難你等你攞唔返嗰10000蚊咁
肯定有古怪

同佢兩父子要鬥爛仔架啦
有咁大搞咁大啦

一定要搞大佢，佢地先識驚，而加香港d差佬無撚用，乜7都唔會做正係識維穩

賺成萬呀

個apps好鬼

當時一出報導連登個個巴打已經笑係騙局，你仲咁on9 download 個 app，只可以講你好抵死，唔搵你做水魚搵邊個

好明顯係騙局

只係我唔諗住洗$都中伏姐

真係要報警 咁都得？！

樓主係蠢咗 但佢夠膽擺上黎畀人笑 已經知衰

已勝過好多毒撚

重點應該係高登神探一齊去踢爆呢個app

我冇儲值 點知被人盜用

上app store一睇 成堆苦主叫人唔好Del app
咁都要中個頭埋去

但你留付款資料

你話懷疑比人盜用左洗黑錢
即刻幫你開file查
下次小心啲啦

人地係澳門人，你兇佢香港法例無意思架喎，財入光棍手，咪當買個教訓

留名 跟進 唔搞大佢正衰仔

不過補充一句 對方有財有勢 你勝算唔高。。。

真係慘，仲撚慘過買mycard

銀行可唔可以waive到被盜用既簽賬？

好癲
樓主好慘

幾好笑

報蘋果，壹週刊，方丈報，消委會

當買個教訓囉，人地有背景又識玩法律罅，你可以點，自己明知係局都貪小便宜去玩就抵死啦

當買個教訓啦 訓醒就好開工啦

你幾歲

即係d credit bit唔中都會用左 2000幾又點贏4000？

有教育意義

樓主今次真係中晒伏

Oction玩法猶如網上賭場
周焯華大仔創拍賣App恐違法

男友課左3000入Oction,俾人搵笨

有冇人試過用Oction，1蚊買到野

呢啲post要推啦 痴線咩事 依家人地入資料比人盜呀 唔係貪心買credit呀

幫推

有冇可能投訴到Apple下佢架

條撚樣個垃圾apps你都用

難怪電騙都有人中招

報料俾東張西望

haha 傻仔 佢老豆撈偏，個仔自然都係撈偏架啦

如果樓主唔講都唔知有個咁既app

分分鐘唔關你唔見電話事…

我之前都試過比人盜用卡, 打上去citi 直接講比人盜用卡跟住留資料就ok乜都唔洗搞又無報警, 係咪恆生濕鳩咋....

App store幾乎清一色一星負評
但apple store仲容許佢存在

要推，想知真相

有冇辦法可以迫佢査例如check ip ?

依家仲有咩可以做？ 蘋果聽日報 但佢啱啱先幫佢宣傳

（玩家心得&感覺） 問題多多，伏！ 1）因app出問題令中途不能繼續參與拍賣，拍左點數不能退。 2）向客服提出上述問題，毎次都話跟進緊，但過幾日問佢地有無消息，就問返我問過咩，幾次都係錦完全無正視。 3）拍输左可以買返，退回點數都係廢話，因為佢地突然set時限而無通知，令到買返產品都無得退。 4）下面5星評價好假 5）容易有bot自動bit問題 6）app發者可以免费用credit 同你鬥bit 玩到燥。。。。。。。。。。。

騙錢 入面全打手

走法律灰色地帶的賭博遊戲

Can I give zero mark?
評論者 Nicocowwww
Really, dun waste any single money in this app.

垃圾
評論者 Taiyo6
bid輸左連你輸左既本都食埋，所有輸家幫贏家買獎，痴線app

疑似走法律罅呃錢

抵撚死

push

報商罪科

一間唔夠，報多幾間

記者朋友你好

我係被盜用 冇落bid呀 拍賣未開始我已經不斷同客服講叫佢取消

叫到所有拍賣完都唔肯 真係幫佢賺其他人錢

報警啦，報傳媒，條友串過馬撚，最好通天

樓豬幾歲 一皮都無

將事件經過時序整理好少少一次過貼UPDATE，唔好一個個回覆講少少，唔係個個得閒追

其實第一個post已經有寫 驚人too long dont read

不過好多人都係冇睇哂

講呢啲

唔知點解我覺得係個APP自動收你錢再跟手落埋BID..
老實講執到你部電話都唔會搞埋呢啲嘢啦
樓豬有無同銀行講係被盜用？正常銀行會Check架喎
我都試話比人盜用，恆生主動打黎嘈醒我通知我，唔流喎

有 但話佢地冇權凍結 只能交其他部門查

同恆生講+金管局+報警

個apps只要請自己人做媒 其他人都無可能低價買到野喇

陰公

我知 之前冇用錢唔知點解中左 所以先有付款資料係入面

直接打去銀行話張卡比人盗用左咪得囉，跟住佢會幫你cut卡then等收新卡，筆錢唔洗理

原本已經收左我一百手續費

你又唔係唔知佢老豆係咩人，可以點同佢搞大佢？
當跌撚左就算啦，打狗都要睇主人，可況人係地個仔

打左喇

Cut撚左佢，可以經法律程序做ge都做，但話搵東方同蘋果，你想搞大佢地都未必肯幫你搞

幫推，祝你好運

留名睇上報

下世聰明D啦咁

你咁講就唔啱啦，人地個仔正當商人，當然要畀個機會佢解釋

我唔係想話一定係個app呃錢

但係筆數咁可疑 講明係盜用 可以提供卡主資料

入面又有另一個電話 佢竟然由得拍賣繼續

樓主可能唔知咩叫信咭

入面有另一個電話即係點？個APP要填兩個？

只要証明唔係你碌 係唔洗比錢。

快啲去查單啦。

集體向apple store 投訴個apps可以令佢下架嗎？

樓主，點解唔打去card centre 中止服務先！

點解又唔睇 打左 不過佢地話凍結唔到 要交另一部門決定

可能要一兩三個星期

搞大佢

下，你話張卡唔見左CUT卡都係即時CUT架啦，搞咩要搞咁耐

即已成交交易凍結唔到？

正常呀！

笑撚咗 睇下Google play個評論啦

成班唔知咩account俾5星

恆生

中止再有人碌卡一定是即時！

你話之前有Ｄ數俾人盜用要提証據申請，是否咁？

推爆佢，呢d呃錢app一定要被人查，一係拉人一係收皮

問題佢付款唔經apple store 我蠢

拉人就唔會啦 佢咩背景你知啦 最多搞到佢冇肉食

好撚鬼
就算係用virtual number入到
但係app買野唔係要跟apple id買咩？
樓主有冇收到apple store payment email？

之後仲有筆中止到 但7776 交易簡訊都收左

冇visa認證呀仆街

我有申請 但個app冇用

投訴去app store話個app係詐騙app

佢係唔經apple store收錢 係咪可以下架

連登都未俾人封啦

連登下架未

未答

如果claim唔返筆錢，唔會傷入骨呀？

如果是全副身家真心慘劇！

佢有貨都好D 我被人盜用黎幫佢賺多D

付款資料可以填多個

佢話一定一定要註冊個個

眀明我之前facebook咪一樣畀到＄

樓豬渣ga

聽講有極強力人士包庇, 所以個apps唔會有事

呢單野都鬼鬼地 最濕9係香港盜用 唔知會唔會難查是咪樓主用 普遍俾人盜用都係外國look點數果d查半個零月就話唔關你事唔洗還

係 我on9白痴

ip一定唔同

咁有錢仲要整個咁嘅app

咁你又唔可以話佢有問題，佢一句話跟規矩做你都駁唔到，掉返轉佢都要保障返用家，始終對方係有提供合理認證方法

好痴線
App store 的負評在6月開始已經有好多人投訴個app呃錢
點解仲可以在app store度出現

推到個仆街app收皮

評金reset埋 冇勢力我就唔信啦

竟然係客服睇住人地bid仲慢慢打字，god

幫你推
HI記者朋友

冇客戶服務熱線 一味等佢覆

其中一個認證唔work 其他都唔認證得

之前到依家都唔可以修改資料 只可以del張卡

卡主唔得 其他電話又唔得

眀明自己冇提供其他方法 唔明點解要刁難我

仲要其實佢咁做 係會令其他人bid多d錢

唔只我 佢仲要浪費埋其他人嘅credit
我睇返紀錄 今次真係最高價 好鬼呀

App 內購買項目排行

2000 Bid CreditsHK$ 1,888.00
100 Bid CreditsHK$ 238.00
50 Bid CreditsHK$ 138.00
20 Bid CreditsHK$ 78.00
1000 Bid CreditsHK$ 1,188.00
500 Bid CreditsHK$ 888.00

點解佢又有App內購買但又唔經Apple?

你用ios既可以試下去Apple report 個app
理由係信用卡資料被盜

佢有個位係save你嘅付款資料

我肯定其他人冇我apple id + pw

今次幫佢宣傳下個APP

幫樓主推推

報左警又報左銀行應該好安心先係架??

我都試過旺角食克飯碌卡之後, 第二日比人係意大利碌卡

樓主目前聯絡左幾多間傳媒？ 最好搵啲會認真訪問詳細報導嗰啲

恆生垃圾囉 講到唔一定得咁

同埋坦白講我仲係嬲 個客服D態度

邊到有得舉報app?

洗米仔得個中學畢業但係就做咁多間公司嘅ceo
所以話老豆有錢真係玩撚曬
我老母仲 叫我學下人哋咁年輕就做ceo， 所以話啲c9 真係用個閪嚟諗嘢

去左apple度 90日內第一次下載先得 已經過左

唯有用其他acc

被人盜用 你問我關唔關app真唔知

點解有賊想盜用呢Dapp

佢應該係寫左類似earlybird 個d mechanism
即係有新野拍賣即刻會幫你落bid
哩D野真係勁仆街

佢老豆啲錢你睇下點搵返嚟啦 完全係不義之財，不過咁又點，搵到錢咪得

世上一定有哩d人既

洗米仔咪同佢老豆做緊一樣嘅野囉 睇準啲人心態

如果你報失左
同証明到唔係你碌
銀行會俾番你 同埋 最多俾5舊水
好似係

unwire 篇文吹到佢做野好勤力好撚醒咁
根本垃圾一條

真係幾醒 搵到錢就係贏家

短時間幾千咁去，加埋係網上簽帳，查單部正常幾日就搵你

恆生衰在無咁嚴，渣打DBS一見呢類情況，試過即時打來問，甚至買兩部iPhoneX都會出SMS，唔覆就reject

有其父必有其子

report到佢appstore下架啦屌你老味

有字數限制...

The application claims that you purchase in the application through iTunes but they don't. It saves your credit card information and doesn't apply verification like verified by Visa. Once I lost another phone of mine, someone purchased in this application without my notification. I also found others has this issue in the reviews.

幫幫手

一萬買個教訓

似係一個氹

哇 我今日都down左呢隻app
開左acc但無留付款資料
拿拿臨del app先

分分鐘覆你個個係洗米華d 手下

佢中途一定有問人點處理

我feel到背後成班人係度笑

點都要推一推

推上報

咩人先會去玩呢個app?
bid輸嘅人要照扣credits
一諗就知唔對路 仲去玩

垃圾app 不了

睇死你收返筆錢就潛水唔想搞大

除左俾正評都唔知講咩好

收到先講喇 整合緊封蘋果封信呀

佢咁刁難法 我幾肯定佢唔會畀返我

間公司咁細 你估下客服係邊個？

最緊要搵到邊個偷碌你張卡

幫你推一推

如果佢用virtual number我諗幾難

個時驚係騙局 真係on9

以前睇電視訪問d前老千
佢話set個局扼人太易
因為有好多人天生就註定俾人扼
太貪心相信可以以少博大

一元拍賣呢d一望個名都知冇可能既野
dl黎都on9

我認 根本一開始就唔應該dl

如果一百幾十我都認命 點解要差唔多成萬蚊

其實一萬算唔多啦⋯

借錢炒股試下贏番返黎囉

我冇買股票冇賭冇盛 係今次dl左個app出事

炒股其實唔係賭 投資黎啫
買藍籌股唔會死人 賺錢好容易
今年一月買騰訊 十一月放番出去已經賺200%
買一手都賺幾萬 你一萬 濕濕碎啦

我啱啱先諗到

個app有得直接購物

點解個賊要買credit? 仲要唔合理落bid?

唔講咁多 即刻搞大佢

買個教訓啦 唔辛苦邊得世間財
賭錢都係皆因贏錢起
分分鐘最初已經引你留credit card

留言啲人係咪on9
樓主根本無入局 因為佢都無諗住買credit
佢個局搵笨但係明買明賣咁就無野
但係依加係懷疑間野偷付款資料呀
呢啲係偷錢呀屌 訓醒未
咁都當正常 你估呢到大陸呀

樓主試下同app store report 起碼下佢架先

推一推 利申 bid中過野

聽連登仔講最易仆街，要買都唔好all in 一隻

過大海搏多舖

樓主唔見左個入左信用卡資料既電話係咪？
咁你點樣證明係app 搞鬼定執電話個條友盜用

唔洗證明 我只係唔明點解唔肯幫我

佢咁做會影響埋其他人 同埋個app自動儲存左付款資料

點解要幫你，處理失當還處理失當，盜用資料還盜用資料，一個刑事一個民事，你捉錯用神人地就會走甩

嘩屌

試過俾信用卡資料唔識既連登仔幫手買野都乜事

諗番我都幾大膽

如果你唔見左電話又lock 左，人地又冇你apple id, 即係你可以確定冇第三者可以盜用你個app/account/信用卡資料，而oction 係唯一儲存你信用卡資料既公司,咁先有得查架嘛。。。

你app save 左credit card, 有冇網上版可以login 到？ 你會唔會係比人爆acc?

快d 報失啦

到呢加仲用緊，佢拎黎狂買野就仆街

呢d好簡單，報銀行話信用卡被盜，筆錢唔需要你肯食，係銀行蝕
不過你咁樣比盜用，得益者係邊個真係好明顯

見到打手

正常都唔會咁蠢，自己買實捉到

除非賣你d 信用卡資料就難查d

希望樓主唔好龜縮，排除晒d 可能性去指證間野，集團式商業詐騙可以坐好重

搵翁靜晶

澳門除左姓何幫到你之外應該都冇咩可能收得返d錢

好耐之前唔係已經有website咩彩虹騙局，係全ai操作，一式一樣放喺app都會有人繼續買繼續信
你話錢係幾咁易搵

其實原理同買六合彩一樣
一個贏全部輸

垃圾app都用

一睇周柏豪條撚樣就知咩料喇 on下on下

呢個我都知

有錢佬買通晒啦

幫你推啦

樓主都冇買過credit
個個講到佢比人搵笨咁

邊個盜用 死全家

報警你係報咩牌頭先

你dl個app入埋信用咭已經夠啦⋯

你會唔會上上下網輸入信用咭資料俾人

幫推，好憎洗米仔

所以報警話係間公司盜用，應該差佬會落力d

推 有錢佬正卜街

我反而唔想 佢依家仲有付款ip地址 可以證明唔係我買

我唔知除左oction 信用卡公司會唔會有

真係作做鬼會認，差佬查要佢交記錄

唔係你冇需要硬食，問題帳可以唔洗交住，你報左警其實已經唔怕輸

岩呀，月結單出左條數就打去屌佢問題帳做乜入左數

信用卡盗用唔洗畀錢㗎

哩個app好明顯唔志在搵街外錢
大家明咩事架啦

好明顯周生志在分享財富

我以為唔係免費送credit會冇人玩
可能我錯了

幫推
唔係太明個玩法
總之輸左都要比錢
你（賊人）就不停幫人推高個價
但都係輸左
所以要比每次落標既錢

推爆佢

落注要用credit , 而credit 要錢

奉勸樓豬，毒果同一仔都唔洗揾嘞，佢家人根本就係佢地捧出嚟嘅。反而揾白粉同支那01可能有驚喜。

on 9仔, 講撚左幾多次係銀行硬食條數，。屌，唔撚理你

[member]吓 我上網睇過

如果追討唔到 銀行會出信

sorry

［/member]

Apple比唔經app store付費咩？
建議你check下Apple 條款，
如果係真一定會下架

傻屄

我之前以為係 app store冇紀錄 佢直接用信用卡付款

我估佢係直頭將所有資料儲存 唔洗再入

下一次交易 淘寶都會叫你入安全碼喇

我明你意思，佢入資料後，係出面直接買credit嘛？
點都好同Apple投訴左先，雖然就幫唔到你追返條數，但可以令到佢下架，都係好事黎

學生哥得閒就溫下書 唔溫就做下運動啦 咁得閒比人呃成皮嘢 無錢最後要屋企人同你找數 你對唔對得住屋企人？ 你屋企人白做大半個月就係為咗你條唔生性嘅衰仔找一條比人呃嘅數 一條比完錢乜都無拎嘢返嚟嘅數 你今日知錯未？ 以後唔好再玩埋d濕膠app 打機都唔好買點數玩 cut曬d信用卡佢 不過睇你個款就算知錯 之後都會故態復萌 你屋企人d錢都係比洗米仔保管好d 錢唔佩放係d你依d智力有問題嘅人度 佢唔會好似你咁on膠膠

賊喊捉賊

撈偏死全家

lihkg vip

樓主弱智

一開始係貪小便宜

唉樓主你想搵巴打幫手你就聽下巴打點既路數啦 樓上都有巴打提過 你件事點解搞到咁模菱兩可 你無啦啦做乜要emphasize自己跌過電話？你跌左之後比人unlock左呀？ 到底你係比賊偷野定係比間公司偷野呀 你諗清楚先同差佬講啦
你話要投訴間野個客服處理得唔好 人地企硬咪最多出封道歉信 咁你果一皮無硬都似啦

睇樓主行文對答，讀大學但係心態仲係中三仔

如果樓主有覺悟

知道法律制裁唔到佢地，對付呢啲人只能夠

認命

同意， 根本樓主決定用中共香港省區Apple ID 再到戇鳩鳩決定篤落去下載依個垃圾app嗰一刻已經證明佢智力有問題，我用過至少二30個app 買野從來未遇過咁濕鳩嘅事
正常app都係經Apple 收錢，俾錢之前再用face ID confirm , 從來唔會有app要求儲存我嘅payment method ，有既，連卡佛果啲正常公司囉⋯⋯

佢果類天生貧賤濕鳩無能嘅垃圾低下層就算有錢都冇撚用咖啦，咪又係洗埋落啲咩淘寶啲on9野度， 講真真係比人哋保管好過人哋上流社會開支洗費好大

大家可以無視依隻大陸狗，我諗佢其實係假膠黎大家認真左

個app 諗落真係好狗.

要拍賣有yahoo 拍賣, 鬼佬野有ebay, 雖然都唔係絕對安全, 始終拍賣係唔可以好似係amazon 咁買到個買家保證, 但大公司backup 起碼佢唔會穿你櫃桶

諗深一層, 點解yahoo bid 同ebay bid 都可以用真錢, 但呢個19 app 要用所謂credit? 因為佢要make sure 拎哂你既錢做cashflow, 無論成交定不成交, 交易係咪安全, 佢都係take all 而對買家無保障.

點解所謂credit 既兌換唔經apple? 因為credit card 資料經apple 既話佢就只係由apple 度收到錢, 係拎唔到你credit card 資料, 依家佢就卡財兩得, 面對住一d 無double authentication 既信用卡就更危險

唔係法律JJ. 不過我諗緊佢個credit 用法係咪附合左Stored Value Facilities 既定義, 係既話就要受金管監管而且要持牌. 一般係games 入面買到既coins 係不可同玩家互相交易, 最少係唔可以直接交易, 但credits 就可以, 而且無人確認到件貨係咪真實存在, 有好大既洗黑錢誘因, 建議真係去報金管局查一查

向apple report 隻app啦

香港全都係騙局 連客服都鳩流流助長騙徙

出果時已經係咁屌，你自己唔上連登睇
依家出事就上黎求救？抵啦垃圾

樓主1999 竟然有人明佢講咩
仲可以對答

你有冇諗過係你文盲睇唔明

i狗唔係成日話ios安全性無得輸架咩 ？

其實撇除 過唔到數 收唔到貨 中途死機之外，呢個遊戲
1，當我要iPhone x，知冇咁著數，所以我係每次貨品差唔多原價先bid咁點都有賺？
即當100蚊成交，
我係99.9蚊先落bid。。。
最後咪只俾幾十個credits＋100 ？
2，點會有人出第1口價？？？
根據所有comments，全部貨都有bots/ 有打手（睇username)

Case 1 贏到莊家嗎？

Dutch Auction 係好難贏到

唔怪得警訊做極都有,就係因為有咁多傻鳩
洗米係咩人大家都知,有冇著數都唔應該dl佢個app喇

一萬蚊都還唔到，好打極有限

誤判，Penny Auction，同賭有得揮

話說個語氣咁似個CS
「被問到是否做「莊家」的角色，周柏豪直認不諱「可以咁講啦，我唔否認啦，你講得咁清楚」，強調網站從來沒打算隱瞞，玩家由第一日就應該知道網站的性質，「好透明，你未玩之前，你已經知道玩緊咩」。他對於「賭場」這個說法毫不在意，「我唔道歉啊，係喎你真係有得輸，咁玩遊戲大家都知規矩架啦，要冇得輸喎，咁點玩呢個遊戲，咁我輸囉，係咪先。」」

屌你唔好誹謗人啦！
人地賺到錢想回饋社會又要比你話

Lm

其實打一個月工就還到 不過被人盜用買埋D垃圾credit真係

求左佢幾個鐘 話我可以證明我係卡主又盛 佢好似係度玩我咁

如果itunes我好有信心拎得返 但佢直接過數

今次真係衰貪小便宜 就咁睇樓主應該唔係on9 到以為真係可以bid 贏個莊 只係見有免費credit 又bit 到野先入資料 再比人盜用左

其實我估最後都係咬佢唔入 佢可以話你自己bid 輸左 之後扮比人盜用想拎返d 錢
不過講出來睇下有無報紙新聞報下 叫警惕下其他人lo

個彩虹bid好似咁嘅做法

屌 我由拍賣未開始已經叫佢取消喇

佢係咁拖時間 最後仲reject 付款ip一定唔係我

類似的野， 7年前玩過，幾舊水bid到部PSP同外置harddisk。最後檔野摺埋

人叫周柏豪,佢叫周柏豪 咁撚多錢仲走去昆鳩人,你話呢D有錢又點,賤種

呢d 撚樣又mk 又廢 咪想做埋呢d 濕鳩野證明比其他人知佢唔係廢柴lo

佢嘅語氣 係 我知你係本人呀 我知你被盜

但我死都唔會幫你取消

(因為可以賺哂你同人地錢)

無真係覺得佢好似係？

直接打俾Card Centre啦
同騙子傾有撚用咩

LM, 成隻app好撚鬼

豬標

抵你死

落咁多廣告都係等水魚姐
而家上釣啦你估佢仲會理你
報警啦, 報埋各大報, 擺上連登

屌，激撚死

個檔野衰層壓傳銷，呢檔就…

釣咁耐終於釣到條水魚仔 睇貪心嘅人仆街真係好爽 希望你到死果日都退唔番錢啦

其實你同銀行講比人盜用卡
佢check到d單唔係你簽就會無數
跟本唔洗同簽帳果間公司講野

利申:岩岩上個月比人偷左資料去美國碌
hsbc即刻sms我問我有無問題
我打返比佢話無出過香港
佢就幫我cut卡void單

套野第一次睇
好睇
1990年已經教大家ponzi scheme

個小偷偷左credit又bid唔到野, 有咩好處

我就係唔明 佢係有心買同即刻亂用哂佢

正常人點會咁做

當你見到樣野就黎完
但係都係得0.01蚊
你咪會落bid諗住有得執
但係一落bid就會加鐘
又有bot推高個價
之前比左果d又唔想蝕
咁咪入左狂賭之淵囉

無心冒犯 不過你真係好撚蠢 真心講

你咪就係想貪人d 免費 credit俾曬d 資料人，因小失大囉，唔係玩bid先會俾人呃，係由你下載個app果一刻開始已經輸咗啦，騙徒呃人手法你邊會估到

係咪講過如果bid 輸左又唔想Lose credit
佢就要原價買個件貨品
即係話還店你都要買哩件野架啦
咪試下運氣睇下可唔可以低過原價買囉
唔得咪原價買
屌哩個idea 都ON9

其實個個中bid個個人係咪存在

我覺得佢都可以報警 oction明知D credit係盜用信用卡

仲由佢bid 仲冇任何公告

未拎返D錢我都唔會死 可能有一百歲命

好似好so 實際好on 9

post上啲facebook group會唔會傳得快啲
啲三姑六婆應該幫到你搞大佢

第一次見客服咁撚串同埋無打算幫客人解決問題

多唔多credit同中唔中無關 最後落bid冇人截先中

個app本身已經疑似騙局

所以咪話個賊on9/可疑 邊個會一次4000credit 幫手抬價？

op 無耐之前唔見過電話係iphone?

係 你冇電話呀〉我有其他+卡資料〉 你冇電話呀

係咁等佢覆同loop 因為對佢有利益點會處理？

咁而家關唔關你唔見電話事

垃圾 unwire 都信 ?

佢搞D咁野個局係咁搵錢。

永久black list D咁既人啦

用citibank比人盜用過，打去即cut
有無方法叫佢即cut卡？
send email比asia director話hk cs無人幫到你，搞到咁大應該會有迴響？

你留晒payment ，乜都死

講左成晚，咁係你比執電話個人盜用account 定 周柏豪個公司盜用你信用卡資料

由佢第一日出app訪問果陣串柒柒，都知唔可以掂呢個app 報左警應該唔使上身呀化

一萬蚊定條命重要

而家有引渡了

lm

Can I give zero mark?
評論者 Nicocowwww
Really, dun waste any single money in this app.

垃圾
評論者 Taiyo6
bid輸左連你輸左既本都食埋，所有輸家幫贏家買獎，痴線app

冇得同apple投訴？

on 9?

快D搞到全支那都知

#118
建築師（地盤）《----喱條user 似係洗米D狗

Google play堅垃圾，零把關

condom 用完就掉呀，咁既出身。呠起來都死啦。

洗米仔都信

即係空心羅，明唔明呀？

以前玩bidabid，數到2秒時仲禁到。3秒時就等人禁。咁可以慳返d bid。但係要長時間捕住都好攰

睇漫畫講D人

咪又係做雞頭，販買人口性奴，器官，北韓，乜乜他命，核武，hack 人戶口，做股票，傳銷。。。。呀。

抵死

好似fifa ut咁 永遠有bot推高 不過呢個app每下都要比$ 真係痴撚線

樓主一日未找卡數 一日都唔撚洗驚
你而家只係幫緊銀行追數

香港勝在人多水魚多，呃錢之都

cs叫鳩拍蠔

肥佬黎冇撚用，係咁比D老千買報導式廣告，消晒自己D商譽

之前佢叫我認證電話 我用左virtual number

你唔會係用出面嗰啲公廁number啊嘛

冇追晒post, 但樓主你意思係咪你register嗰陣入左個假電話入去? 然後而家可以用電話號碼登入(即係個假no.)?
就咁睇我覺得唔似係個app偷左你資料然後落假bid, 因為照計佢唔知你跌/唔見過電話,咁你話趁你個帳號被盜時亂落bid呢點就不成立, 佢地都唔知你俾人盜左

好可能係你個假電話號碼的機主收到個確認訊息, 用左個訊息的資料登入個app....然後亂咁bid野

點解我睇極都唔明
有冇簡潔易明版本

蠢又要貪

我估洗仔scan 到佢到假電話，所以做佢

輸打贏要亦都有可能

呢隻app不嬲昆錢

搵律師

On9 樓主仲幻想真係有街外人會中?
而家D大學生果然係智障
就算你用既credit 高過所bid 物品2倍,
都係唔會中, 呢D海外公司無監管,
用假account set 段Script係結束最後1秒bid已經搞掂

正常黎講只要唔係你碌你即刻打電話去銀行佢可以截住條數
之後你交返資料就無事
不過樓主咁撚蠢都係報警算啦

點解仲有呢啲on9 樓主係疑似俾公司盜用信用卡碌咗成萬喎

輸打贏要我會即刻截數cut單?

無啦啦買credit到買唔到為止? 仲有筆數中止左

仲要拍賣未開始叫佢停？

畀返錢我啦

打左喇 我最尾先搵間仆街公司

屌你老母你而家打左俾銀行話信用卡被人盜用左未呀
係度鳩叫
樓上一堆巴打教左你係度話俾返錢俾返錢
我都唔撚知而家大學生智商咁撚低

咁你打左仲lur鳩佢做乜柒
等銀行void單啦

唔怪之得呢d 行業有得做,每區有一個樓豬呢d 蠢人,月入都三四百萬

仲要柒完一鑊又一鑊，
btw, 點解樓主唔洗訓

你有你幫樓主比囉

on9垃圾留言

佢送credit比你玩 仲要話你bid中野 之後要你入信用卡資料 局黎啦
好明顯個app有問題 嫌疑最大 盜用你信用卡資料買credit

根本就係啦
仲有啲人話 冇買credit就冇入局 真係天真

整個app黎盜用信用卡資料
犯法野黎喎...

另類賭錢app
我幫襯馬會好過

不過我想問信用卡上網買野發卡銀行唔使經短訊形式發送「一次性密碼」俾你先咩?
用緊恆生

拎左你endorsement 啦 點會犯法😂😂😂

咁唔係D資料點會比人拎左去盜用買credit? 有無咁巧合?
條友咩背景係人都知 睇個客服咁既態度 耍緊樓主啦
分分中有事都有卒仔頂 總之唔會關佢間公司&個app事
最好有傻仔中左招唔敢報警唔搞大 乖乖食左筆錢 咁就正

澳門狗都信 抵撚死

條智障屎忽鬼真係抵撚死, credit card payment method 都俾曬人,反而電話認證就入個virtual number

報銀行話被盜用，多人報間公司遲早就入高危list

本身諗住睇下有無花生食，點知一上米仔個fb 睇就見到原來係樓主個柒頭用免費收sms網站黎開ac。有無咁on9呀，唔係以為係咁開呢d假分身ac可以偷到雞呀 睇到好撚開心 樓主真係抵撚死 貪字得個貧

“我一直都用facebook登入嘅 之前佢叫我認證電話 我用左virtual number 之前係冇得用電話登入嘅 所以我以為冇咩野”

點解樓主唔用自己電話驗證

柒頭樓主懶醒？

上水講兩句先啦

樓主俾人撚狗

1 我個時已經講左用virtual number 一直用facebook登入 唔知可以用 電話

2 你咪上去睇返個段時間有冇oction驗證碼

懶醒 我已經講左我on9

傻仔 呢個咪驗證碼囉 洗唔洗我教埋你用 virtual number number呀，咁蠢學人偷雞

唔明懶醒個point係邊
用virtual number唔係仲煩過自己電話驗證

我已經話我傻 貪小便宜喇

之前我即刻去睇 我搵唔到oction嘅簡訊

全部野我之前已經寫哂 你想點

我個時都覺個app鬼鬼地

點知中左奬咪入左真 諗返起真係蠢

佢所寫個D野 我第一個post已經寫哂

無論點都好 我會上去睇下點

唔敢俾真電話
但中獎就敢俾真信用卡資料

仲有呀 我推薦過1個人咋 其他credit都係佢送嫁

中左獎畀埋真電話添

貪小便宜可以即刻冇腦

咁你開post果時點解唔講係你自己用virtual number比人盜用 ，扮哂好似洗米仔偷你錢咁 講真就算洗米仔要用d咁蠢既方法偷你錢 都唔會偷你果一萬啦 咁大風險偷果一萬 搞到我買返花生諗住睇呢鋪洗米仔點仆街

我已經有講呀 你睇返post

以我理解 樓主係咪都有責任
因為冇用到真實電話
阿豬阿狗都可以用平台驗證登入你户口
而户口有信用卡資料
所以俾人惡意亂買credit

我不嬲都話我on9喇

以為認證電話冇乜野

用virtual number 入真信用卡資料同除哂衫叫人屌自己 再報警比人強姦有咩分別

次次都要用電話收驗證碼登入都可以以為無咩野
Goodest logic

我唔知佢save左信用卡 冇選項嫁
而且我係認證完照用facebook登入 以為登入至少要ac

一直唔洗呀 facebook登入呀

洗唔洗錄片？

依家仲登入到呀

佢只係彈過一次叫我認證 acc一直facebook

點解黑社會冇人買起洗米華同佢全家
佢咁仆街 小市民錢都呃
社會垃圾

屌 你明唔明你用左virtual number 同公開哂d資料無分別 關咩Facebook 登唔登入到事

自己電話頂盡10張卡，但用virtual 開到百幾個。每個有幾十次落bid夾埋有幾千次，諗住有機會博IPHONE。

我估洗米知道會有人用這條橋，等人唔可以中途加入。即係無得換account 落bid

我冇呀 連用戶都係邀請左一個咁大把 而且中途加入係可以囉

Cs就係個賊本人

推啦屌
有花生啊

因為樓主註冊時用facebook登入
所以求其上網用電話驗證 無用真號碼
而當時只用電話冇得登入既 所以無為意
之後轉左政策 用電話都可以登入
就俾人惡意盜用左

為左有花生食 希望樓主真係報左警 等睇動新聞

如果係virtual number 個犯應該係香港

總結就係
樓主認為個app中途轉政策
令到用假電話既佢俾人盜用左信用卡
而向cs求救時 因為驗證唔返電話
所以cs就唔幫佢
後續就係luckyme(樓主)會上洗米仔office搞退錢手續 係咪會見到洗米仔本人

我想跟樓主上去食花生

搞大佢

一有負面野 佢個apps唔洗再玩

不如報警捉個真兇手出黎出過啦

洗仔留言lol

CS都咁串
上到去一定有說話俾樓主聽

洗仔你收皮好冇？

好多打手

扮乜鳩保障，當全世界智障就真，雖然真係有智障撚送錢比你洗白白

而家擺明呀洗仔知道，所以做你。

洗米仔，你條垃圾食x屎啦

全世界都知你靠老豆，不過就死要面話自己創業

全世界笑x緊你都唔知

#440
織田信長
2017年12月8日 22:09:34
呀打手，你可以死返出去未，希望你地個垃圾呃錢app早D摺埋

推到佢收皮啦

商業罪案調查科（簡稱商罪科；英文：Commercial Crime Bureau，縮寫：CCB）於1947年成立，隸屬於香港警務處刑事及保安處刑事部，主要責任為調查嚴重及複雜的商業罪案，包括偽鈔、假幣、信用卡、票據、旅遊及身份證明文件等罪案[1]。

食白粉做道友最初都係有人請，渡你入局

你咪撚理果兩條戶口一唱一和，全部係洗仔D打人黎

#460
跑到死
又一條打手

唔知樓主驚咩
只要真係唔係你本人look你一定唔駛上身
你最多蝕查單費同時間（幾個月）
同埋如果係經Apple store碌仲簡單
直頭由Apple當Fraud case咁退
唔經Apple就惟有銀行查
但網上交易基本上退梗
因為無簽名無密碼無SMS認證
你話被盜用一定信你

推呀推，推撚到洗仔入冊日日洗米

教退款？
小心比上面幾個打手圍你牙

而家樓朱驚比洗米佬斬呀

支持報警

樓主加油

直接打去銀行同佢講你無碌到 比人盗用左咪得

我忍唔住覆左佢 會唔會有事

我是被盜用的用戶，有幾點我想要補充。

1 我的帳戶只有邀請過一個用戶，其他積分均是由貴公司自動贈送，你大可檢查，我是貪小便宜，何必將我塑造成濫用貴公司系統的人？更不要説我為了那500元現金券需付百多元"運費"，不過小貪大貪也是錯。

2 由6月註冊開始，我一直使用facebook登入，甚至未有登出過幾次，只有12月再進入程式時叫我使用電話認證，否則不能使用程式，只有一個"提交"按鍵。我看不到字眼表示可以使用電話登入。我在認證之後一直使用facebook登入。

3 坦白說，我當時因為某些評論(見fb以及app store)，不太敢將真實資料輸入，我使用了網上電話註冊(但不是以上網址，是X寶的代收簡訊服務，我才發現原來電話是多個網站共用)，這是不恰當的以及是我的疏忽。但這也是因為我不知道可以使用電話登入。(如果我知道，仲敢搵X寶?淘x喎！）直至現在（23:20），我的帳戶依然用facebook 登入中。

4 至於後來，因為無意中得到了獎品，因此我必定要需要輸入真實姓名、電話、地址和信用卡。為什麼要這樣做？說到底便是個貪字。 如果我可以再選擇，我一定不會為左三百幾蚊這樣做。

另外，如果我知道電話可以直接登入戶囗，有哪個傻瓜會將付款資料輸入在程式中？反之亦然。

5 同樣，如果知道可以電話登入，我一定會更改我的電話號碼，不過程式並沒有這個功能，就算你想更改，根據被盜當天CS所說，你必須讓CS打你的"註冊"電話，並不可能。

另一方面，程式內的購買並沒有經itunes。而且並沒有其他如veritied by visa的認證。我不是想推卸責任，不過如果程式有使用任何一種方法，在同樣情況下，我並不會被盜。

6 而且，我並沒有主動儲存我的付款資料在程中。這是一個被動句，我的信用卡資料在付款後自動被儲存在程式中，我並不知情。而程式儲存的資料竟然是包括了安全碼，就算某強國的購物程式，在進行新交易時也要重新輸入安全碼，為的是怕你遺失手機。

因為我第一時間並不知道電話登入一事，我之前曾經遺失手機，閣下的程式又連安全碼也儲存，我曾想過有人從我遺失手機盜用程式的可能性，其實這是十分危險。

7 在對話中途我已經向cs表明我1 遺失過電話。2電話是代收簡訊，已不可用。 但cs的回應一直鬼打牆，表示一定要認證的電話確認，我不是已經告訴你不可以用了嗎？我表示我用facebook註冊登入，明顯不知道可以用電話登入。cs完全不了解，反而用揄揶口吻又重覆已經說過的話。讓人喪失理智。

8 我亦曾表示可以用月結單信用卡，或是付款資料內的香港電話作認證，正常人也該理解能提供資料會是戶口主人，而且即使退款，款項亦只會退回卡主。但你知道嗎？cs仍然是以同樣的話copy and paste，你要理解對方是一個剛剛被盜用信用卡的受害者，但從cs身上，我看不到同理或是願意幫助的心。

9 其實是否盜用，貴公司其實可以作簡單的判斷，例如一次購買大量的credit數目，付款的ip地址，不合理的下bid數目，再加上我提供的月結單身份證等難以取得資料。但貴公司竟任由有關盜用的拍賣開始甚至完結，這是不合理的。

10 為甚麼不合理？因為除了我，盜用的credit亦涉及其他用戶的利益，涉盜用的拍賣成交價達/接近歷史高價，其中很大原因是盜用，但貴公司至今仍無解決方案。

11 貴公司所説的警告/提醒公告，其實只是公佈與案發前一晚，我根本難有機會看到，可能是我倒霉，公告數小時後便被盗用。

最後重申一次，今次事件絕對有我的疏忽，為此向貴公司致歉，今天終於收到"邀請"可以不日到貴公司辦公室認證及安排與信用卡公司退款。

老實說，由於"邀請"兩字以及文章的態度，是十分擔心的，但是我還是會到貴公司，畢竟差不多八千元對你來説，可能不算甚麼，對我可是一筆大數目。

如果成功安排退款，我會再回應的，但願這篇文章不會消失。

樓主，hope you have a Happy Christmas
🤣

hi pakho

其實點解佢唔肯直接退畀信用卡公司

仲要我上去畀身份證同卡 唉

有名你叫啦，佢老豆係咩人你Google都唔Google下
傻更更就走去用，如果你An機仲死
一陣可能好似D支那app咁偷曬你D個人資料

希望樓主得閒做個IQ檢定

一時貪心失理念 上面個長文post講左

羞辱你囉😂

貪心都有聰明人
你又貪心又豬腦

已經del左我post

有冇人幫我post多次

冇喇 原來佢個page冇得留言 留言係唔公開
仲話唔會del 黑暗到

有心人裝無心人(貪心人)
仲有咩好講丫
三唔識七幫你post 等於自爆
自己贛居唔好拖人落水
總之有app既del信用卡加del app
無app既唔好dl

你試下review俾1星再留言

用tap n go 俾手續費佢咪偷雞唔到蝕咋米？

初登場已經有人講過, 其他bid友都係佢啲人, 夾你bid貴嘢, 甚至用哂credit都bid唔到. 巴打偏向虎山行.

其實點解唔等銀行度搞？
咁多巴打都講咗唔係你簽
條數你一定唔洗找

你仲走上去 我真係擔心你畀人食咗都似

我諗緊 你地個個又想我上

上啦！
好似仲未比人呃夠
仲夠膽上門比人抄身份証
一陣佢退款寄支票
你又留埋個真地址？
個人資料全齊 yeah

係囉 樓主又要求救又唔聽人講 抵死

冇眼睇
樓豬上到去都應該被自殺嫁喇

上黎問完就咪撚做多餘野啦 問完又唔信 你都係死撚左去繼續比人當水魚啦

睇到尾都未知你cut左卡未
我東亞卡被人盜用 即時通知客服
佢同我講下月果條數唔洗還
你恒生我就唔知了 一係等找數
之後轉銀行卡啦

人地左手入右手又同你講咩

有乜老豆咪有乜仔囉
樓主經一事蔡一智啦

周生係一等良民，有誠信守法規

父債子還姐

賠泥碼比你

因為死人oction個客服自動連左個email

啱啱有個冇名電話打黎勁多次 迫住聽

女人黎 因為佢話佢買左credit冇扣錢

話佢聯絡過oction 想扣錢 但係對方冇理

佢一開始話覺得自己用左我ac 買野

不過之後又話我盜用佢account luckyme個帳號

大佬呀 個帳號幾時註冊有紀錄嫁 用乜註冊有紀錄嫁

幾時改名都有紀錄 又話自己有幾個ac 點會唔唔知新ac係點？

而且佢稱禁左pay 兩下 咩都唔洗再入就有credit

原來oction個system真係咁易?

你真實身分係邊個？你想點? 你諗好再一次過打黎喇！

我唔係有心搞gag

咩叫洗米仔？

我仲以為關小米咩事

個賊深水了...
驚你搞大件事報警...

佢話想畀錢oction咋

我唔明佢想點呀

可能收返太陽城2萬蚊泥碼

我唔明個女仔想點

點會入到個acc以為係自己? 搞笑呀?

hihi個按鈕就即刻畀到錢? 係真個app真痴線

如果唔係經fb 登入 ， SMS 又公廁
咁條女點登入你ac ？
非常奇怪

老老實實
你用virtual number真係好柒

係

1不過我真係唔知可以用電話登入

2點知佢連我安全碼所有資料都儲存埋

貪字得個墳
佢知唔知驗證用嚟做乜

好簡單做個比喻
Facebook login=銀行簿仔
Phone number login=ATM卡+Password

你就將個ATM卡連password放出公海
真係唔做你就對唔住老細

其實依家好多app都係咁

我用個D都要入返到期日同安全碼

咪上去佢公司
一係搵人一齊上，有咩就報警

Push

即時同銀行講左就唔洗驚啦，銀行會扣起錢
洗米仔會收唔到錢

事情好簡單

你咁撚醒目 自己處理條數囉 打上嚟呻把撚
你po上嚟 預左俾人笑你on9啦

又唔見電話 又用virtual number 又要冇腦又要貪
抵撚你死啦 連自己張信用卡資料都咁唔上心

既然知道自己on9左 咁做返啲自己做到嘅野咪得
電話又打晒 銀行又通知埋 驚又報左 又係度叫叫叫 又話俾返啲錢你 都唔知你做乜撚野

on9左就付出代價 交學費
如果最後可以void到張單 係你好彩
抱住個已經輸左一萬蚊嘅心態去追啦 弱智仔

蠢人俾人呃，天公地道

個app口裨已臭，黑社會都會收皮

最慘係樓豬都唔知究竟係個app呃錢 定 有賊
連付款安全知識都不足嘅情況下 人地cs一定當你狗咁撚

做賊最好，連登仔唔會出聲屌

今次當買個教訓啦

Btw記得拎錢

個女人點攞到你電話？
我睇唔明你頭幾句

我冇再用app 同cs傾 轉左用email

但係原來email一切信件 會直接變成對話

係個app同步顯示 只會多左個email係上面

照計個女人如果冇講大話 咪會係我ac睇到

哦，即係個女人睇到你地既conversation
入面有你其他個人資料包括電話...

你想快d解決最好就係呢兩個方案
1）上去搞退款快快拎返筆錢一了百了。雖然好多巴打叫你唔好上，講真我又唔覺得會有乜危險。洗米仔係乜人大家心知肚明，但如果想搞你會唔會留晒證據邀請你上去咁on9
2）學其他巴打話齋等銀行搞，乜人都唔好再理（尤其嗰條女）

不安，報警

呢個app都好用

其實玩拍賣不嬲都係oction賺到笑, 諗下而家仲要係app 拍賣, 基本上佢唔需要貨品成本, bid 左先買比你都得, 第二,app bid , 佢自己搵人寫program 度落一句,未到價, npc 自動落bid, 班羊牯就話要買credit 落bid姐, npc 無限credit 你都唔知啦, 透明度跟本唔係落bid 者度, 磨你credit 都唔知幾和味

根係東方

其實可以同apple 報寸佢內建收費唔經apple

第3世界國家D野都用

仆街喇，我 subscribe 左啲不知名咸網會唔會被盜？

廢柴樓主
笨都算
仲要放上來比人笑
你老母點教到你禁笨
不如全家死左去啦

可以，而且對佢致命

報串佢！

自己參詳下

一齊投訴

當年玩過隻game，隻game同d團購網買賣d遊戲物品
比人投訴，隻game即下架。

最後要佢交返數薄比apple，分返分成先比佢開返

呢種騙局十幾年前都有今時今日仲有人中招

樓豬快d做第一個 去舉報

之前已經有傳媒踢爆呢個app好撚古惑㗎啦
你哋仲中個頭埋去，
個老豆撈偏，有其父必有其子呀

其實Google洗米仔app已經有踢爆

其實買野之前有無提示揀credit card?
如果乜都無，一click一確認就買左
咁用自己電話number就登入到，唔可以話盜用你信用卡，佢可以係唔知
反而係你盜用人個電話number

唔好話踢爆..
好心咁問蘋果有冇得搞，有冇消費者保障，咁Apple自然會查到....

雖然係樓主蠢咗中伏
但呢啲apps居心不良、手段陰險狡詐
人人得以誅之
支持樓主搞大去，被人禁住嚟搶咗成皮野
有仇不報非君子啊

同意, 大家應該企埋先係.

我開頭覺得呢個 app 最主要係記錄低大家嘅 credit card 方便佢哋嘅業務

點知睇完樓主嘅story, 原來佢哋咁鬼狼死呀....

報警啦
仲有銀行方面
只要你 claim 自己係唔知嘅情況底下而被碌咗錢走
佢絕對有得查到

你估黑社會大晒咩
support 呀！！

其實係架，有證據比到citi可以幫你追架

高登折墮到幫洗米仔賣廣告賺陰質錢

樓主點睇

打上搵痕生投訴有未經授權交易，要求開file

挑戰呢類古惑apps
點解唔入debit card
走去入credit card

睇到我頭霧水，樓主比人盜用電話定直接比oction呃錢？

你電話冇鎖機？冇同apple做遠端洗機咩？

log in oction唔洗密碼唔洗指紋開iphone咩？

oction bid野係點運作？點解用10000蚊可以咩都bid唔到？有人用20000去bid部iphonex ？

佢係抽奬定自己公司高價bid返？

抽獎既話等同賭博，自己bid返唔係有成交價睇咩？

利申：完全唔知咩係oction，我連開paypal都係用7仔預付卡！

冇比人login 過姐係個app 幫你look 囉傻仔

樓主死左去邊

幫推✋✋✋✋✋✋✋✋

樓主係唔係Oction facebook 置頂個單野的主角?

同之前個彩虹拍賣一樣 都仲有人信既

係咪即係間接話自己hack左樓主個account盗用信用卡

個app係明呃鳩人
但樓主自己用上網d免費sms比人hack
都係好撚柒 同除晒衫叫人隨便強姦你有咩分別

用洗米仔個APP唔洗你米唔通送你米咩